中國內地六月實施《網絡安全審查辦法》

【Now新聞台】內地六月起實施新的網絡安全審查規定，評估運營商採購網絡產品和服務可能帶來的國家安全風險。

由國家互聯網信息辦公室、發改委等12個部門聯合發布的《網絡安全審查辦法》指出，主要網絡基礎設施運營者採購產品和服務時，要預判使用後可能帶來的國家安全風險，包括產品和服務的關鍵數據是否有被洩露、控制和毀壞的可能，還有產品的安全程度、供應渠道的可靠性及因為政治外交貿易等因素導致供應中斷的風險。

若應當申報網絡安全審查而沒有申報或使用未通審查的產品服務，由有關主管部門責令停用，涉事相關負責人可能會被罰款高達十萬元。

有分析認為，中國利用新規定以國家安全為依據，阻止運營商購買美國技術產品。

有分析認為，中國利用新規定以國家安全為依據，阻止運營商購買美國技術產品。

係玩清朝與世隔绝先啱

「有分析認為，中國利用新規定以國家安全為依據，阻止運營商購買美國技術產品」

作繭自縛

apple 舐共舐得咁開心

iphone又有得炒

屌你 5月唔實施既
拖到6月有蠱怪

靠自己技術就等死啦

就算中國想買 你估美國又會批咩
美國一樣有審查

鎖國前奏
以我估計有可能係美國宣佈開戰時
中國同時鎖國和宣佈內戰 並且要求美國停止
當然美國會唔會咁順灘應該就唔會
只要俄羅斯一入中國或係邊境 美國都會出兵